藍田既街坊 柯創盛又係啟田哄廢老做選民喇

經過個頭幫佢打下氣啦